《慶餘年》首播首周，TVB三線劇集收視數據

慶餘年包尾，香港收視26.x，澳門收視17.x；
開心速遞第二，香港收視30.x，澳門收視21.x；
法證4繼續延續大勝之態，香港收視35.5，澳門收視24.1。

（補充：3月9-13日，法證4收視：香港35.4，澳門23.8）

再一次證明，內地劇進軍香港電視台一定有99%機會會fail…

另外，法證4比想像中更受歡迎…

不得不承認黃浩然係香港玄賓

洛賓就識，邊撚個玄賓?

很好成績

個收視改左玩法 改大左條數……

唔改大條數邊有廣告

改大條數都無乜廣告😚

再望下CCTVB個股價

你改左條數廣告公司都會問返你點計架啦
唔通任你吹咩

股價返到$50+樓上當你嬴

延禧好受歡迎喎
點計99%

成交額平均每日得每幾十至幾百萬
大跌嗰日仲要係幾千萬成交，記住係大成交額大跌呀
今日反彈都只係百七萬成交額喳
再睇返HKTV，每日平均都閒閒地都幾千萬成交

作數作到咁

佢話跨平台收視喎
不過係誇張個誇

澳狗都不屌

誇大平台收視

果套野兩個男都面癱
真係唔覺得有幾十點收視
仲要捧海浚傑
對佢印象仲係廿幾年前
說說笑話再嘆一啖熱茶